參加功能組別，只係其中一步，唔係唯一一步，點解要嘈？

兄弟爬山，各自努力

大家原諒政府了嗎？因為放過立法會，最高興係777、民建聯。

贏咗立法會唔一定可以有普選，但係我哋爽呀，吹咩？

中聯辦、政府、建制派籌備選舉唔使錢架？冇time cost架？ 我哋愈煩膠，佢哋愈要OT

建制落選咗： 政府就更頭痕，你哋唔想政府頭痕咩？

建制當選咗： 班人有十萬一個月，再係議事堂屌手足暴動，再上TVB 日播夜播。

我哋選到唔係大晒，只係反抗嘅其中一步，唔係唯一一步，有別於2014 年，當時係All in咁，而定有國際線、文宣、勇武、區議員、18 區和理lunch、一有大型遊行就幾十萬人、而家和勇不分，好多人好憎777 ，

無論大家咩終極目的，何不兄弟爬山？

光復香港，時代革命！

推
612 721 831 101 1112 1118

多線發展只係美好嘅幻想
區選已經證明左係會鬆懈
而且太睇少支共
就算比你再贏
佢哋一定會洗横手
所以其實除左支共倒台/雜總落台
冇咩其他可能可以真正改變現狀
靠選舉靠外國都係幻想下好啦

不捉鬼 不分化

兄弟爬山，各自努力

777 不爽，我哋就好爽

支持
我要攬炒

師兄，對手雖然係一座大山，但不應以此氣餒 。

否則，就討論買咗樓未？金價又升啦

香港人係抗爭中，搵到生機，改變現狀，係一種氣機牽引，不作為會冚家鏟，好似武漢咁⋯⋯ 糧食都要擔心

so?返去瞓覺?

照你咁講
即係支共倒台前就咩都唔做唔試？
佛系抗爭？

邊到有講咩都唔做
你心入邊得呢兩個選項？
咁唔失敗都幾難

777 不爽，我哋就好爽

選功能組別又唔一定選到，搞鳩佢姐

加多句： 行動本身唔使太多理論，唔係人人都熟讀理論才去行動，而係要問自己，你有幾憎777 政權

留意返係你話除左倒台之外
唔好自打嘴巴

功能組別搶走建制既票
嘗試改變議會投票樣樣都過既問題先
起碼香港人有機會有say
雖然唔知結果
但唔試就一定唔得

憎泛民多啲。

如果素人夠多，你就唔使投泛民。

師兄落場參選，十萬 一個月

乜都要試下各自努力
抗爭係漫長
成日都要一步到位同炒股賭錢all in有乜分別
對手是共產黨呢

因為你投票等於體制內等於對唔住死去既手足

推
兄弟各自爬山

曲到圓

兄弟爬山，各自努力

兄弟爬山 我投白票 有普選先去投候選人

所以依家淨係嗌口號就爭取到？

咁係你覺得係倒台入邊冇野做到姐

好多人只係淺黄 佢哋會滿足於呢啲'階段性勝利'
基本上呢個勢形成左之後 就冇可能再有機會倒支共
之後支共醒啲嘅話一樣可以繼續慢慢同化同驅逐香港人

支持
每一個打敗支共機會都唔應該放棄

Peter仔咪叫曲到螺旋

五毛空群而出

你有權利